有冇人啱啱 12:10分到 係Telegram睇到條片 忽然冇咗

條片係真。香港人頻道 有個男仔比人掉落街 好大聲

FB cm話個條好似係之前唔關事 個個垃圾桶黎

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

葵涌邨？已fc左係劉江華黎

垃圾桶黎 所以del左

葵涌邨個個係垃圾桶黎

係上面掉垃圾桶救人

唔係人 係扔垃圾筒落去 嚇走啲黑社會